我屌sa你哋班YellowNazi老母

原po: 扮黃youtuber馬田食海底撈

===============================
戇撚鳩
有中國人/藍絲落廣告有乜問題? 我哋就係要賺佢哋錢!
票投自己人, 但係蛇齋餅粽唔撚拎? 你冇野下話, 你同佢慳啊?
成篇潮文惟一一個point叫唔離譜嘅係佢用咗"神馬"呢一句蝗語
想請問呢條係咪死罪? 要批鬥?!!
唔見你去批鬥KOL100?!!!!!
係咪應該分下程度, 呢種只係需要教育下、同化下而唔係分化啊仆街
我大大聲宣佈:
只要係真手足, 你哋賺共匪錢/港共錢/藍絲錢我哋絕對支持
(我會睇完條片/click完廣告之後閂咗佢唔會幫襯佢哋)
留意咩叫真手足, 真手足賺人哋錢之餘係唔會做傷害自己友嘅事
===============================
我除咗屌柒原po #169391 一枝竹仔易折彎 (希望你入來懺悔下)
我仲要屌柒所有鬥黃就叻但對對家就視若無睹嘅人
唔該你哋好好諗下應該做咩唔應該做咩
講完, 我都唔係想分化, 返出去做野

FAQ:
1. 你就話會click完廣告之後閂咗佢啫, 咁多港豬好結果咪幫咗對家?
答: 人哋商業決定要洗錢唔洗落你到都會洗落其他人到gala, 咁點解唔洗落自己人到呢? 況且廣告只係其中一種商業活動, 仲有大把可以幫襯手足嘅事藍絲要迫著做而對自己友百利而無一害, WHY NOT??

推

人多就有問題啦，始終都係香港人，最鐘意乜都Chur到盡、乜都批評乜都屌，又唔見班友仔監察泛民監察得咁落力，若果黃絲個種包容泛民嘅包容心套用落黃店到，世界一定更美好

咁係時候要出聲
個風氣係大家都有份嘅
唔出聲咪唔會變lo
我出聲

你收錢推廣, 自然會有班無知觀眾聽左你講去幫襯, 咁都唔係問題?
你搵對家錢唔係問題, 但你幫對家賣廣告就唔係咁理想, 可以改善下啦,
你要記住唔係個個睇片都有腦先得架

#2 答咗你

隔離post聲稱推左中資廣告

樓主點睇

1. 睇#2
2. 我要問, 講光時嘅片中間夾著中資廣告, 你覺得我哋蝕底d定對家蝕底d
唔好成日推到咁極端好唔好? 依家大家(心理上)係block咗藍絲資金流入, 而你講嗰種擔心係藍絲dominate廣告先會發生, 點解要非黑即白? 你邏輯喺邊????

況且都係嗰句
你再唔like都好都唔洗分化

其實Google同Youtube奶共，根據黃嘅定義係唔應該上Youtube架。試諗吓如果內容創作者繼續up片上Youtube，就為Youtube帶嚟流量...討論夠唔夠黃、係咪真黃，只會令呢個圈愈縮愈細，永世都發唔到大。不過我知有啲人係屌唔醒，只會覺得「係囉，Youtube都係奶共嘅，不如用第個平台，或者搞過第個」。哈哈，Bomba咪做緊呢樣嘢，牙Fox為自己當年撐警道咗歉，咁大家又支唔支持佢呀？

呢集有冇link
想睇
btw 推

兒登仔識閪咩
乜都推到極端
有時就係要學下藍絲，扮睇唔到

仲話想同同共產黨鬥，收撚皮啦兒登仔

佢地會話啲錢係自己嘅
心諗你班兒登仔交幾多稅呀

咩叫"奶共"?
Google話sa都係美帝公司
你話美國政界對佢嘅滲透唔夠中共多邊個信?
如果用槍指著Sundar Pichai(Google CEO)要佢揀一邊佢一定揀美帝
類似嘅各國公司同中共打交道只想從商唔想牽涉政治旋渦
即係"食兩家茶禮"、"勝利撚"、"牆頭草"
但未算係"奶共"
只要佢哋本國有足夠聲音support佢哋會咬中共一啖(所以我哋對呢d公司要採取嘅策略就係要爭取國際支持)
反而你哋班濕鳩連登仔日日嘲著叫趕佢出香港結果邊個得益?(佢哋唔做咁會係邊個做?!)
又或者比你哋班被連登仔迫到佢哋要同中共撐到盡咁中共要起間國企出來反滲透香港又係邊個得益? (阿里、百度、騰訊咪就係咁來)
用下腦唔該

有d連登仔 "乜都推到極端"
呢句就講得啱la
btw你做乜不推文

我就係想屌你老母

冷靜d ching
鬧醒d人啫

同啲小粉紅冇分別
根本佢都唔黃得去邊
不如叫佢地小粉黃

個人立場只要支持五大訴求都係自己人

利申：入場價

其實件事好似沈旭輝所講嘅野:
- 你哋除咗識叫口號理念就乜都唔識
- 人哋提出方法(例: 參加小圈子選舉)同你個道德潔辟有少少唔compatible就要屌人(話做乜仲要留喺體制), 唔諗下自己其實乜都做唔到
- 到開始明白有d野要靠人(美帝企業)嘅時候又唔想付出代價(比佢稍為奶下共)
- 結果到頭來都係乜都做唔到

我高少少
要加埋唔可以傷害自己人先得
不過容許有錯者悔過(除非太離譜)

推啊屌你

其實有個位馬田係live有講過下 問點解黃既要不停搵野去倒自己台 eg/話乜乜人係偽黃 無做乜乜就唔係黃 話人做得唔夠多之類
但對家就無呢啲分化 「你幾時見到對面話自己啲人係扮野既？」 （大約係咁啦 我唔係好記得 希望無曲解佢意思）

都好難怪
我哋係理念主導
對家係利益主導
有利益就收聲架啦

同人講我最近食10幾次黃/偏黃/冇色店 + 1次（連鎖）藍店 -> 已經比人屌係賤畜係藍絲

原教主義真係好撚乞人憎

聽下Happy Konger個段就知
基本靠廣告係無可能食到飯
如果你講政治，有少少粗口都會比人黃標
好大程度係要靠業配

所以我個人係好贊同出藍商糧，
拍反共嘢，佢肯出錢我肯受。

就好似波特王咁，
有買有賣，你落廣告我會收錢做嘢。
但唔會因爲你比錢我就去跪住舔共。
廣告照出，但照反共。

而作聽眾亦都要有腦，
唔好人哋講乜就照聽乜，
比返少少批判思考。
如果唔係同口中嘅廢老係無分別！
學佢哋話齋，片照like但個人唔去。
藍屍式精神支持，造假數據。
等對家放錢落去，但無回報。
咁先可以長期發展。

個思想要長遠啲、開闊啲，
革命抗爭係長久嘅。
如果仲困自己係個咁窄嘅框架，
好難做落去。

push